市民喜訊：郵局聽日開始無home office了

郵差將會回復正常星期一至六派信

提提大家，收件請戴口罩，收完郵差俾你嘅嘢要洗手

P.s. 我真係好鍾意返工呀～

郵差叔叔你好嗎

今時今日
郵差先應該3萬

感謝你 我一定會載口罩收件

咁撚ON9周中先黎轉更

社區爆發先黎 full team

等睇郵局大爆發

等睇攬炒

都係隔日喎

二月十日至十六日的郵政服務安排
2020-02-08
- 全線郵政局會於星期一至五上午十一時至下午三時及星期六上午九時三十分至下午一時開放，屆時會提供所有櫃位服務(流動郵政局暫停服務)；
- 提供隔天的郵件派遞及郵箱收信服務；
- 特快專遞郵件維持星期一至六的收寄及派遞服務; 及
- 中央郵件中心大量投寄櫃位會於星期一至五下午一時至五時及星期六上午十一時至下午二時提供收件服務。

你果條舊聞

睇下面條 link

郵政服務最新安排
＊＊＊＊＊＊＊＊
香港郵政今日（二月十一日）宣布，本署於農曆年後一直以「口罩先派」為原則，優先處理內載口罩的特快專遞郵件，至今已處理並派遞逾30 000件此類郵件。這星期抵港的郵件量較平日突然急增八成，當中約七成為特快專遞郵件，估計在過去數天接收約10 000件內載口罩的特快專遞郵件。

為盡快將內載口罩的郵件派予市民，由明日（二月十二日）起除維持特快專遞星期一至六的收寄及派遞服務外，本署亦獲得同事的配合，共同努力服務香港市民，特別從其他組別調配額外人手處理特快專遞郵件及安排夜間派遞特快專遞郵件，同時亦會恢復每日郵件派遞服務，以處理急增的郵量。本署估計這批突然急增的內載口罩郵件可於本周內完成派遞。

本署會繼續關注員工的職業健康與安全，並已加強工作間的清潔消毒及向同事提供包括口罩及酒精消毒紙巾等防護裝備。

本署會視乎郵件量，再檢視有關郵政服務的安排。

完
2020年2月11日（星期二）
香港時間19時56分

3月22日update:
下星期所有郵局正常開放但收4pm 郵差維持6天派信

岩岩宣佈停哂空郵,
得返SPEEDPOST同船運
呢鋪仲唔陷球產